月入50k, 買樓結婚生仔 vs 孤獨一生做自己愛做既野?

月入50k + 有小小父幹，夠錢買到朗屏離地鐵偏遠既樓

大家覺得我應該
之後買樓，揾女朋友，結婚，生仔 ，雖然冇乜自己私人時間，又要供樓，但總算盡左人生做人既責任，對得住自己屋企人對得住自己。

定係

唔買樓繼續同屋企人住，孤獨單身過一生，得閒叫下雞，大把錢做自己興趣既野夾下band玩下音樂,砌下模型，寫下game，包隻雞去下旅行
雖然大家自己私人時間，但未達成人生做人既責任，做成人生遺憾

買樓結婚生仔: 正評
孤獨一生做自己愛做既野 :負評

樓主唔好講到自己有得揀
事實根本毒撚冇女鐘意，注定成世孤獨打飛機

有錢點解唔享受下家庭樂

搵個女朋友，買樓，結婚，然後再得閒叫下雞

生下一代不全然係經濟能力問題
佢問你生佢出黎有咩意義你點答？

儲多陣錢移民走人

做人最緊要開心，人生得一次點解唔做自己中意既野。

有錢驚乜，40歲都有女

兩樣都係滿足自己心理
買樓結婚生仔 都可以係自己愛做嘅事
揀自己開心啲嗰個

好多廢老大半生都曾經以為自己可以追求孤獨的自由

老J不了

而家趁租平，試下搬出黎住一年，試下獨立生活。

可能之後會有答案

你指同自己阿媽阿爸相處?
定係結婚生仔?

不過我認為後者較麻煩同洗得多金錢時間

on9 有錢更加唔生
D錢拎去9fing玩一世唔好咩

搵女朋友 唔生仔

都得
但真係比較少私人時間得做自己興趣既野
如玩音樂，砌模型上色，用unity寫下game

事奉神
感受下世界比你既各種刻苦既考驗

咁諗係唔係好自私

Yes

但由細比人洗腦洗到大
結婚生仔先係美滿人生
冇既話都係毒撚，會比人歧視白活一生

你靚仔就女揀你 你有錢都無撚用 慳番啖氣啦

你未遇到一個你鍾意 佢又鍾意你既人ja

唔好話自由興趣，到時你命都比埋佢啦

香港真正有錢果班身家講緊幾億

連登仔果7，8球野身家真係收得皮
女人佢自己都有呢個數，所以唔係咁易

你要侍奉神關你下一代咩事
佢信佛咁點? 佢同你講眾生皆苦, 人世一切都係虛無然後自殺, 你點面對?

理性討論, 唔想再有咁多人生下一代出黎受苦, 救得一個得一個

每個月...
12000租樓＋水電煤
6-8000食幾餐嫩口野
18000留來退休
12000任玩